{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012363",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 명지 씨엘오션호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 もし、レイトチェックアウトやレイトチェックインをご希望の場合、客室状況によって追加費用が発生することがありますので、事前にご連絡ください。 予約の際には、満12歳未満の子供を含む基準人数を超えることはできず、すべての客室は最大2人まで宿泊可能です。 駐車は一部屋あたり1台まで可能で、無料でご利用いただけます。 コピーとファックスは無料で提供され、洗濯はフロントに要請すれば無料でご利用いただけます。 スタンダード客室を除くすべての客室にはバスタブが完備されており、デラックス以上の客室にはスタイラーやヘアアイロンが完備されています。 フロントではワイングラス、オープナー、ノートパソコンのレンタルも可能です。 2階には共用の電子レンジがあります。 朝食は平日には家庭料理とトースト、牛乳、シリアル、ジュース、ボアフリース、カップラーメンなどが提供され、週末及び祝日にはトースト、牛乳、シリアル、ジュース、ボアフリース、カップラーメンのみ可能です。 朝食は午前7時から9時まで2階のレストランでご利用いただけます。 無料入室のご利用案内も一緒に提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトやレイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "可能ですが、追加費用が発生することがありますので、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "予約の際には、満12歳未満の子供を含む基準人数を超えることはできず、すべての客室は最大2人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、一部屋あたり1台まで駐車可能で、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "コピーとファックスは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "洗濯は利用できますか？",
            "answer": "はい、洗濯はフロントに要請すれば無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "スタンダード客室を除くすべての客室にはバスタブが完備されており、デラックス以上の客室にはスタイラーやヘアアイロンが完備されています。"
        },
        {
            "question": "フロントでレンタルできるものはありますか？",
            "answer": "フロントではワイングラス、オープナー、ノートパソコンのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "共用の電子レンジはありますか？",
            "answer": "はい、2階に共用の電子レンジがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供内容はどのようなものですか？",
            "answer": "平日には家庭料理とトースト、牛乳、シリアル、ジュース、ボアフリース、カップラーメンなどが提供されます。週末及び祝日にはトースト、牛乳、シリアル、ジュース、ボアフリース、カップラーメンのみ提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食は午前7時から9時まで2階のレストランで利用できます。"
        },
        {
            "question": "無料入室のご利用案内はありますか？",
            "answer": "はい、無料入室のご利用案内も一緒に提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 501
    }
}